開始發覺靠美股賺果d 都係辛苦錢黎 .....

你地唔好以為買美股賺得好輕鬆
首先，
你望下幅圖，歷史高位黎，你敢高追？
你知唔知我地每一刻都經歷緊隨時股災既風險？

Okay，就算你敢高追，
你敢成幅身家訓身買落去？
你買得少，改變唔到生活，又有咩用？
但訓晒身，隨時俾一個跌浪打沉，
你又受唔受得起？

根本我地買美股都只係表面光鮮
受左幾多苦，你地知咩？

嗯

哦

做分析呀

最新彪析

駁唔到
納指由2019已經不斷創新高
日日比人話股災呀股災呀
抗壓力少d都唔得

前幾日開FT，見到好多牛牛一車車咁送錢入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人劏...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人搭棚....請大芋唔好劏牛! 我都已經開始戒美股...

瞬間一舖清袋

傻閪先仲買美股 尾股而家都尾水冇力再上 反而港股牛到仆街 鳩買都升

當你唔敢高追，覺得美股太貴了
選擇去港股市場追平野，搵殘價股
例如俾隻 788 吸引到
以為呢d 殘野跌到咁，照計差唔多啦
點撚知超賣完，仲可以再超賣
隨時蟹到今時今日都未甩到身
你開始會發覺
股票從來都冇穩陣
殘價同穩陣冇直接既關係
殘價帶俾你既安心，隨時背後係有代價

呢個世界真係好殘酷
No free lunch

股海從來都係贏粒糖輸間廠
四字真言
及.早.離.開

晚晚都膽驚受怕

買左少少Mara

買完要扑暈自己幾日

咁你買美股係買收息股定咩先？

話分兩頭，佢仆街，全球一齊仆。

你呢個說法套落去任何股票市場都得喎。

買美股根本就係刀口上搵食

有苦自己知 .....

下下睇pe值同股息黎買股
諗住撈底買哂中國三大電訊+鐵塔+巴巴無死
點都好過人地500蚊高追tesla
點知見住人地日日破頂,自己個d就日日出壞消息,今日低位明日高位

講得啱
不過我上年年頭入

真，晚晚2,3點先訓，又要驚盤前盤後

尋日隻ALRN中晒伏

咪撚on9你唔見而家美股廢到仆街反而港股牛到on9?

呢排美股爆升既10隻有9隻都係支概股咋

係你既世界港股得788又真係幾殘酷

永遠1點不如等埋2點
2點不如3點
3點訓又心掛掛
訓到7點又起身睇盤後尾

咁咪買aapl tsm呢啲穩陣野囉
公司keep住賺錢
大市插又唔入肉
基本面無變遲早咪又係反彈

仲有捱眼訓

我明吖，我同你一樣。
所以我從來都好細注，賺唔到大錢。
美股賺個D 我當係小bonus

第一次認真覆bill 仔
CALL 又驚股災, PUT 又日日夾... 真係辛苦錢

Tsla盤前又升

訓係度都收錢？

有幾難

仲搞到甩頭髮, 返工冇精神, 又做錯野
呢種壓力, 你估個個頂到咩

而且有幾多人係由一開始sh
同埋9月開始除左某d 股外，其實都係浮浮沉沉
買美股必升既時間已經過晒

不如自己開一間公司
將股價炒上去
賣畀散戶

咁咪得囉

災你老母咩
上年咪股災左囉
而家係大牛市既牛一咋

因為美股無時無刻都係歷史高位

等緊彪哥你返黎重掌波po

笑咗

問竹君幾時係高峯

Tsla
又升了

繼續眼紅

真

一個月前All in GME $20
兩個星期跌到得$12
上星期23放哂
我敢高追但輸咗咪再打工賺錢再嚟過囉

比我揀買六合彩算啦
輸粒糖贏幾間廠

彪 所言甚是

啱呀
我18歲就開始買

真係幾癲
全部股都係呢一兩年暴漲
睇圖以為周圖原來係年圖

先唔理係咪有冇力，唔通買支那股咩

笑撚左 人地破左頂幾耐
你牛到上番32000先再講啦
一唔小心美國出事 你港股咪又係跟機

港囡同支那股有冇乜鳩分別？

你太睇小恆生指數

睇你有無耐性 同閒錢。

所以交比契媽打理
仲有零用錢洗添

有錢賺
你美股炒nio 未又係大陸

就算係美股 10隻爆升9隻都係支概股你咪唔好買

堆真港股廢到喊
得堆支股日拓夜拓

無人用支槍指住你一定要你買股票，講到咁委屈做乜野？

有咩驚
間中先望下個倉

初選人士被捕，你可以做嘅三件事

只會SH

有幾ON鳩先淨識買支那股？
利申： 冇買近幾年一股支那股都冇買過

講到美股股災
港股可以獨善其身咁

望下三月就知
全部都係連鎖反應
咁擔心，其實應該完全唔好買股票

彪 又上熱門

邊個同你講我淨係買支概股只不過我唔會因為佢係支概股明知佢會升都唔買姐

pltr , net, stone, lmnd...一大堆爆升wor 你識唔識架ching

out哂啦道指，納指劍指3萬，
今日高位明日低位

高峰到無頂，風險對沖都唔想做

可能好多人都有共鳴
大家有苦自己知 ...

望下futu pdd jd nio 睇下咩叫爆升先

。。唔allin咪得。。

轉做爬格仔 mode
港股手續費高，大戶又鍾意玩野
點都唔會返去港股...

三個月

美股都有lo 自己睇睇 fcel

已經唔玩美股一個月，個人精神左，食飯又食多左，瞓教都瞓足左。

仲有。你再望望blockchain個堆股 全部都 5， 6倍咁上。你自己視野窄唔好賴

彪叔放撚左巴巴未呀
美股當然辛苦啦
夜晚搞到我夜左打j訓遲幾粒鐘

Blockchain個堆換手率過50%既妖股都拎出黎講你敢訓身落去我地再討論

屌。 唔計
咁你自己慢慢講
nio 咪又係被人話妖股
定義撚

同啲所謂專家博士樓成日話樓價會跌一樣

Pltr?????????????????

幾時重返波po

港股都高啦 唯有彈出彈入 減低風險囉

就算你做曬分析，望到最高點，你都會比 first trade，sofi等的臨時死server限制交易，變相stronghold，所以冇200iq真係唔好買美股

咁粒糖都輸左幾十年

前排440 all in 左Tsla ,跌到330 ,食左一個月杯面，好彩無放

靜啦過番港股玩啦

認同美股心血小d都唔得
港股大牛市點睇得出?
between你地牛牛如果美金轉換港幣會用咩方法唔洗虧兩次匯率 (雖然好小,牛牛個rate都唔錯我對比過匯豐)

買疤菜呢

寧願賺少啲 ，Short put 自己做莊

好采無放，但係你一日未放，啲錢都未係你嘅，等你放左，佢仲繼續升，你又揼春......

由歐債危機講到中伏之聲不絕耳， 最後都係今日高位明日低位。

借問聲恆指上次破頂係幾時

買任何產品都好 就算你幾有信心都唔會訓身是常識吧
邊有賺硬既錢
早幾日係隔離post見到有位巴打講心態講得幾好
當賺下零用算啦
要改變生活都係要靠自己
炒股炒乜炒物係發到達 但成功既人下面墊左幾多屍駭大家睇唔到姐

每晚都訓得唔好

講得好，非常同意。
真係要分返開，你份工先係你嘅主要收入。
呢啲係當賺零用錢或者抗通脹等等call it what you want.
日常工作壓力已經夠皮，無謂丫

拎個龍門出黎

啱

殘價覺得會再跌一路得，之後又升番，最終都係做定期穩陣

美股波動好大 心態唔好會好易被人震走

聽咗十年 每次大跌都有人問我輸成點，真係唔知點答佢

買疤狗先係辛苦錢
1.03都要針

你鐘意點講就點講啦我心血小 但起碼我上面事但一隻支概爆升股all in我都訓到教

blockchain股咁好賺你all in賺盡佢啦

每個月都做功課咁 為左果幾千美金

所以掘個窿，埋啲錢入去算

買美股唔傻 買baba就傻閪啦

有bill哥掌管連登經濟台兵符，唔驚！！！

最唔認同尾二果句

其實你知唔個知 paypal 一個elon musk ， sqaure 一個twitter 有份都已經玩緊一堆crypto..包括bitcoin 就係因為你自己眼光窄 先覺得妖姐..

你睇番你隻nio 一年先出得個26000架車。 老老77 講all in都曬氣。 你要講 all in 當年大把廢老咪一樣all in老貓。 日日訓低等收息 咪又係死撚哂咁款 你咁鍾意玩all in 快d對住 2萬6 部車all in啦

又要講倍升。之後又要講all in..洗唔洗講埋收息呀

啱，要有勇氣買，都仲要有勇氣輸

係係咁好搵快d all in btbt mara賺盡佢啦等咩定係賺夠想俾其他人賺下

再講 就算神電 同 波哥 呢d護城股。都唔會玩all in啦 下講all in都曬尻氣

啲錢數極都數唔晒，好辛苦

搵partner輪流睇啦

學識止蝕 驚西啊？

信左沈大師

玩美股邊有止蝕架
信念架咋

pltr就算啦師兄 就黎跌到廿蚊

咁你都快d all in nio..宜家先800億美金市值。下年一定 4000億 吊打toyota 李嘉誠買zoom都唔夠你玩

係, 辛苦錢黎

俾d耐性啦 唔跌你點入貨

同埋12月中開始所有野都跟大盤跌。琴日先開始升番

上少d連登 睇少d 論壇真係有用

2021 果然高質番